連登有冇人識人維修大廈大門口既鎖

總之成個鎖換

？

Access Control野
主要有 Control panel, 電鎖, door release㩒手制, breakglass 咁上下野
想全部換新定點先

除咗道門，鎖個d全部換，大約幾多錢